## database and Data Warehouse Airlines
projekt hurtowni i bazy danych lotniska

## Technologie
	* c++
	* oracle database 11g

## Uruchamianie
uruchomic kod sql project_database.sql w oracle
generowanie plikow do bazy danych
```
make
```
wprowadzanie do bazy danych i hurtowni wygenerowany danych

